有人post大量舊聞......

唔理佢係咪五毛，但嚴重影響人討論每日新聞，希望可以ban account

有d 都幾得意
但最好加番「舊聞」